呢排點剪頭髮

最近有無人剪過頭髮

戴唔戴住口罩？

的水位點剪

想剪都唔知點搞
可能自己剪算

條繩拉一拉就剪到啦

留到木村咁

最近剪左...全程照戴.... 佢會用梳拉低耳仔果個位剪

照帶住剪 但口罩洗頭會濕 之後要換